以後邊個話ou 無用我一野屌柒佢

我一直都以為ou 唔係u , 直至今日。。。
我今日去in manager，個hr 一聽到我係ou 畢業即刻請左我，跟住仲chur 住問我幾時可以返工
哼，好彩我ou 畢業，唔係都做唔到
依家係九龍灣大鳩樂到做緊經理，yeah
各位ou 既同學唔好放棄呀千其

樓主冇用

鯨魚唔係魚啊

迫不及待想玩玩了

班Ou同Ied仔都咪撚出黎認大學生啦
成班垃圾

Cafe De Coral